英國外相侯俊偉關注香港一國兩制受損

侯俊偉關注香港一國兩制受損 更新：2018/07/30 17:05

英國外相侯俊偉訪華與外長王毅會面，提到關注香港事務，王毅指香港問題是中國內政，不容許別國干預。

英國外相侯俊偉稱，與外長王毅會談期間，討論過人權等問題，雙方有很大分歧，又指二人討論到香港人權狀況。

王毅表示，香港回歸後，香港事務就是中國內政，中方不歡迎，也不會允許別國干涉內部事務，他強調中國當然繼續奉行一國兩制，依法處理香港事務，堅持一國兩制，港人治港、高度自治的原則和方針，不會有任何變化。

香港在一國兩制方針指引下，不斷保持發展、繁榮和穩定，他又指香港競爭力、透明度和開放度，繼續在世上名列前茅，反映一國兩制成功實踐，相信特區政府會本著《基本法》處理好香港事務，中央政府會依法支持。

佢係日本定係中國？
我驚我唔識分

LIP SERVICES

比D實際ACTION啦屌你英國佬

關注到2047

關你春事啦屌你老母
娶個支那妓女扮中立

大英奶共奶到痴左線